屌 啲學生真係好撚on9！亂過馬路

今日晏就俾個仆街仔衝出黎 搞到我肥撚左路試

55

一野轟呀啦

屌 我見到咪停車囉 點知後面俾班仆街司機呠左下

渣ga

人地呠你又點？

I know that feel bro

繼續瀨。
廢就廢啦 dup得慢過考官

bu咪由佢bu 慢慢黎。。怕佢地有牙咩

望得唔夠遠/冇留意行人路/ 過死車唔夠慢 有做呢D就唔會驚呢D仆街

考官個腳掣係同你個腳掣同步
千其唔好你用隻腳攝係個腳掣下面

吊人之餘，有無檢討下自己反應唔夠快急停？